<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Eclipse - Hinode</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://eclipsehinode.com.br/"/>
  <updated>2018-02-06T15:03:46.287Z</updated>
  <id>http://eclipsehinode.com.br/</id>
  
  <author>
    <name>Arthur Fücher e Mayara Alves</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>Primeira compra</title>
    <link href="http://eclipsehinode.com.br/2018/02/06/Primeira-compra/"/>
    <id>http://eclipsehinode.com.br/2018/02/06/Primeira-compra/</id>
    <published>2018-02-06T15:03:05.000Z</published>
    <updated>2018-02-06T15:03:46.287Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Aloha!</p><p>Nesse post vou falar do primeiro pedido que fizemos na Hinode, desde a escolha dos produtos até a retirada.</p><h2 id="Estrategia"><a href="#Estrategia" class="headerlink" title="Estratégia"></a>Estratégia</h2><p>A primeira coisa que fizemos foi pegar um catálogo em pdf mesmo, e sair distribuindo via whatsapp para pessoas próximas para já tentar vender alguma coisa \o/<br>Isso deu certo, já começamos a ter ideia do que as pessoas poderiam comprar!</p><p><strong>Detalhe importante:</strong> Como entramos no final do mês, optamos por fazer a primeira compra no começo do outro mês. Pensei nisso por causa dos pontos, porém depois descobri que os pontos da primeira compra são os únicos que passam para o próximo mês até você atingir no mínimo Master ;) #FicaDica</p><p>Dado que já tínhamos alguma ideia, nos reunimos com o nosso patrocinador (pessoa que nos indicou) para que ele nos ajudasse com a experiência dele a escolher. Basicamente escolhemos produtos da seguinte maneira:</p><ul><li>Produtos que são vendidos mais facilmente;</li><li>Produtos que são bons ter (perfume, por exemplo);</li><li>E escolhemos produtos para experimentar!<br>A parte de experimentar é bem interessante, pois usar o produto além de dar credibilidade, te ajuda a entender e vender melhor.</li></ul><h2 id="Efetuando-a-compra"><a href="#Efetuando-a-compra" class="headerlink" title="Efetuando a compra"></a>Efetuando a compra</h2><p>Dado isso entramos no escritório online que a Hinode nos dá acesso, e começamos a criar o nosso primeiro pedido. Optamos por retirar nossos produtos em uma franquia, moramos bem perto de uma o que facilita bastante! Alguns pontos que descobrimos durante a criação do pedido:</p><ul><li>Nem todos produtos estarão disponíveis para compra, pois depende do estoque da franquia que você está pedindo;</li><li>Alguns produtos não podem ser pedidos na primeira compra (água de coco, energético, entre outros…).</li></ul><p>Uma vez que colocados todos os produtos e quantidades, finalizamos o pedido. Após sua finalização o pedido ficará disponível para retirada e pagamento durante 24 horas na franquia que selecionou.<br>No dia seguinte de manhã fomos até a franquia, efetuamos o pagamento e retiramos os produtos. As pessoas da franquia conferem com você todos os itens, um estava um pouco amassado e trocaram na hora que reparei!</p><hr><p>Essa foi nossa primeira compra! \o/<br>Já fez a sua? Tem alguma dúvida? Entre em contato ou deixe um comentário…</p><p>Nos siga no <a href="https://www.instagram.com/eclipse.hinode/" target="_blank" rel="noopener"><strong>Instagram</strong></a></p><p>Abraços, e até breve! </p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Aloha!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nesse post vou falar do primeiro pedido que fizemos na Hinode, desde a escolha dos produtos até a retirada.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;Est
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>As primeiras reuniões</title>
    <link href="http://eclipsehinode.com.br/2018/01/31/as-primeiras-reunioes/"/>
    <id>http://eclipsehinode.com.br/2018/01/31/as-primeiras-reunioes/</id>
    <published>2018-01-31T10:45:16.000Z</published>
    <updated>2018-02-06T15:03:46.287Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Aloha!</p><p>Durante o processo para entrar fui em duas reuniões, uma na casa da pessoa que me convidou e outra no teatro do Shopping Eldorado (SP). Vou tentar explicar para vocês um pouco do que se tratou cada uma delas, e minhas impressões…<br>Vou contar na ordem que fui, pois talvez isso influencie as minhas impressões.</p><h2 id="Reuniao-residencial"><a href="#Reuniao-residencial" class="headerlink" title="Reunião residencial"></a>Reunião residencial</h2><p>Então, primeiro vou falar sobre a reunião que aconteceu na casa da pessoa que me convidou. Essas reuniões são chamadas de residenciais, pois acontecem na casa de alguém! Sensacional, não? ahhahaha<br>A ideia dessa reunião é apresentar o plano de negócio, e já conseguir atrair pessoas para você colocar na sua rede.<br>Nesta reunião estava eu e outras pessoas convidadas, e uma pessoa que tem um <em>grau</em> mais alto faz a Apresentação do Plano de Negócios (APN). No caso da apresentação que eu estava foi a Gaby, que é a  mulher mais graduada do Brasil.<br>Depois da APN foi nos apresentado alguns produtos, e eu fiz o meu cadastro inicial.<br>Minha impressão da apresentação foi de puro Marketing! Eu particularmente não gosto,  como sou de exatas prefiro uma coisa mais direta. Sou obrigado a dizer que a apresentação foi muito boa.</p><p><strong>Resumindo:</strong> A ideia é tentar converter os convidados em pessoas já cadastradas abaixo de você. </p><h2 id="APN-Eldorado"><a href="#APN-Eldorado" class="headerlink" title="APN Eldorado"></a>APN Eldorado</h2><p>Na reunião residencial fiquei sabendo que teria uma APN, dessa vez bem maior, no dia seguinte no Shopping Eldorado (SP).<br>Como já tinha decidido entrar, resolvi ir para ficar mais por dentro e entender melhor como funcionam as coisas.<br>Diferente da presencial essa é uma reunião paga, porém o valor não é nada absurdo, ele custa R$ 15,00. Como foi em cima da hora tive que tentar comprar lá na hora, foi uma aventura divertida que deu certo!! Pelo que fiquei sabendo o valor basicamente é para pagar o aluguel do teatro do Shopping,  que imagino que não seja barato.<br>O evento que fui possuía 3 partes:</p><h3 id="1-Treinamento-Consultores"><a href="#1-Treinamento-Consultores" class="headerlink" title="1. Treinamento Consultores"></a>1. Treinamento Consultores</h3><p> Nesta parte entram apenas consultores, convidados que os consultores levam devem entram apenas na segunda parte. Como eu já ia iniciar, falei que era consultor…  :)<br> Basicamente eles dão dicas de como convidar pessoas, como vender, etc…</p><h3 id="2-APN"><a href="#2-APN" class="headerlink" title="2. APN"></a>2. APN</h3><p>Para essa segunda parte os convidados entram, e se dá início a apresentação em si. Dessa vez com  uma pressão bem maior, pois o teatro está lotado de pessoas.<br>Um diferencial é que quando falam de cada graduação que existe lá dentro, eles chamam as pessoas no palco, batem palma, pedem para uma ou duas pessoas contarem a sua história!<br>Para ser honesto no começo achei isso bem chato, mas uma frase que falaram lá me fez mudar um pouco minha percepção: </p><blockquote><p>“Qual foi a última vez que te aplaudiram no trabalho?”</p></blockquote><p>Fiquei pensando nas pessoas que estavam ali, e que podem ter trabalhos paralelos bem ruins e no quanto isso pode significar muito para uma pessoa.<br>Tirando o fato que uma das ideias é te motivar, e realmente isso acontece.. você sai bem motivado!</p><h3 id="3-Treinamento-Iniciantes"><a href="#3-Treinamento-Iniciantes" class="headerlink" title="3. Treinamento Iniciantes"></a>3. Treinamento Iniciantes</h3><p>Finalizada <del>o show</del> a apresentação, é feita uma repetição mais simples da primeira parte. A ideia é convencer ainda mais as pessoas que estão lá a aceitarem o convite de quem os chamou para fazer parte da Hinode.</p><p>Bom, é algo grandioso… Você vê números! Quantidade de pessoas, prêmios, valores.. seus olhos brilham! *.*</p><p>É preciso sempre lembrar: “A história sempre é contada pelos vencedores”, ou seja, lá só vemos quem se deu bem.</p><hr><p>Bom essas foram as reuniões e minhas impressões.<br>Estão gostando? Deixem comentários, dúvidas!<br>Abraços, e até breve! </p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Aloha!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Durante o processo para entrar fui em duas reuniões, uma na casa da pessoa que me convidou e outra no teatro do Shopping El
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Um começo de ano diferente</title>
    <link href="http://eclipsehinode.com.br/2018/01/27/hello-world/"/>
    <id>http://eclipsehinode.com.br/2018/01/27/hello-world/</id>
    <published>2018-01-27T10:45:16.000Z</published>
    <updated>2018-02-06T15:03:46.287Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Aloha!</p><p>Seja bem-vinda pessoa :)</p><p>Em 2018 decidi entrar para <a href="http://grupohinode.com/" target="_blank" rel="noopener">Hinode</a> e a ideia deste blog é ir contando como está sendo a experiência!!</p><h3 id="O-Comeco"><a href="#O-Comeco" class="headerlink" title="O Começo"></a>O Começo</h3><p>Me convidaram para entrar para Hinode ano passado (2017), como não conhecia fui pesquisar e logo de cara já achei diversos comentários: Hinode é Pirâmide!<br>Como confio na pessoa que me convidou, fui pesquisar mais e entender melhor.<br>A Hinode trabalha com <strong>Marketing Multinível</strong> (MMN) onde a maior diferença com uma Pirâmide é que ela possui <strong>Produtos</strong>, ou seja, as pessoas só ganham se vendem!</p><p>Depois de passar um bom tempo lendo e vendo vídeos, resolvi dar uma chance e ver como é! E vamos descobrir juntos através deste blog \o/</p><p>Quer conhecer os produtos? Acesse <a href="http://hinodeonline.net/20001908" target="_blank" rel="noopener">nossa loja</a>!</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;Aloha!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Seja bem-vinda pessoa :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Em 2018 decidi entrar para &lt;a href=&quot;http://grupohinode.com/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
</feed>
